「小鮮肉」 英文點講？

我唔Q想知呀
𨳒你老母鮮肉呀
做乜尻宜家啲廣告同嗰介面咁撚似
已經唔小心揩到幾次
阻人追post者，煞無赦！！

Siu sin yuk

Fucking raw

fresh flesh

呢個係生 唔係鮮

樓主要唔要問下English town